南韓取消日本免簽證待遇

南韓

Source:

得淡笑

脫離支那是是香港唯一出路，但絕不能直接獨立，必須先經英美託管一段時間再經公投獨立

想消滅支那，我們就要帶領支畜暴動和革命，才有機會從內部瓦解支共（輸出革命+加速主義，缺一不可）

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

狗咬狗骨

好心南韓直接封中國關仲好啦

當柒婆連關都唔封
人地已經玩緊取消免簽報復

疫症大流行時代，互相減少人口流動係好事

日本真係因為疫情而封連支那都封埋，泡菜就因為小學雞原因封返日本但唔封中國終於知點解泡菜爆得咁勁

個時有南韓學者講過 當年Mers支那冇封南韓關
南韓都唔應該封支那

mers個爆發規模點同而家比

就係話佢地On9

個總統好硬呀,對日本

唔明韓國經常做埋 d 好小學雞既舉動，一 d 風範都冇。

本身關係差

以後唔回復返

私怨

私怨大過天

你話文狗唔係共諜真係冇人信

好耐冇見啦單身台長